祖記球星戴巴拿FB宣佈自己同女友確診武漢肺炎

Dybala😭😭😭

佢男友牙朗有無事